經過琴日，五大訴求已經淪為笑話

對唔住呃咗大家入嚟
我想講嘅係
經過近三個月嘅抗爭，其實大家心裏明白
所有對共產黨嘅「訴求」都係笑話

你知道林鄭講撤回，其實係想大比數反對撤回，再趁機通過二讀三讀

咁你憑咩覺得
-撤銷暴動定性唔會反口？
-釋放出嚟嘅義士唔會再拘捕(綁架)？
-獨立調查委員會調查有結果，有人問責？
-普選係真？

香港嘅出路只有一條
驅逐共產黨!!!

哇 小怪都未撚打贏 直接去打終極boss會唔會天真左d?

標題黨就真係笑話

..現實d講句 分分鐘你死佢都未死

已講左無限咁多次, 咪撚再玩標題

事成後咁你憑咩覺得共產黨被驅散係真？